# DBAOCM

## Módulo - 1Z0-082 - Administration Workshop

## Módulo - 1Z0-082 - Introduction to SQL

## Módulo - 1Z0-083 - Managing Multitenant Architecture

## Módulo - 1Z0-083 - Backup and Recovery Workshop

## Módulo - 1Z0-083 - Deploy, Patch and Upgrade Workshop Ed 1

## Módulo - 1Z0-083 - Administration Workshop

## Módulo - 1Z0-083 - 19c: New Features for Administrators Ed 1
